究竟所有嘢係點樣嚟

我由細到大都係度諗
點解1之後係2 2之後係3
同點解a之後係b b之後係c
其實有無答案咖

無
做人咁認真 你就輸了

但真係無人想知咩

學校冇教你？

數字係數手指嚟

字母係cup數度出嚟

巴打啱啱打完j?

岩岩都有諗呢d問題
究竟人類幾時開始出現數字呢種概念
其他動物又有冇呢種概念
例如我地見到樹上有3個蘋果
可以話比同類知樹上有3個蘋果
咁其他動物有冇能力話比同類知樹上有3個蘋果
定係剩係可以話比同類知樹上有蘋果
定係連蘋果呢樣野都描述唔到
剩係可以話樹上有食物

你同我想法一樣

由神創造

唔怕講 其實係我諗出嚟

試下解釋一下

其實唔係所有嘢都有意思/意義

賓周問題